
                      Quiero ser director de cine español y ser amigo de la repartesubenciones sinde!! Menuda pedazo de mierda!!! Y pensar que esta película la hemos pagado entre todos... Suerte que yo
 soy muy muy malo y me la he descargado... U__u
        
            